有冇人做完運動會腳踭痛？

平時踢完波都會有啲痛 第二日起身會痛得最勁
又唔係行唔到路嘅 行行下會順返
但最近痛足幾日

你行行下順返之後 再行耐啲會唔會又痛返？

筋膜炎
睇醫生食消炎藥, 抖

似足底筋膜炎

拉筋 鞋墊 休息

又唔會 主要係踢完波先會咁

痛感係腳板底定係腳踭位？
我上網睇呢個好似係腳踭底痛

腳板好似俾針吉咁

腳踭

match，多拉筋，唔好著咁多硬底鞋

狂拉筋 早午晚拉 一個月見效

係味箭步咁拉？ 拉幾耐到一次？

每次左右腳都拉 每次二十秒 拉三轉
早午晚拉

利申 睇左三年醫生冇用 最後勤力拉筋 而家做返運動月跑一百K

咁熱身同運動完都一樣咁拉法？
平時運動前後都會係咁易拉下

係拉小腿後肌

應該係

師兄點拉？拉邊個位？